我老豆老母掉晒我其他顏色嘅衫褲

佢地話既然我咁鐘意發夢，所以掉晒我其他衫，淨番幾件黑色衫褲比我，話希望我出街比狗拉。
屌⋯有件日版fred perry，本身係我意住今日約左個女仔第一次出街著，而家無得著之餘，仲要驚黑衫黑褲成為target

好撚嬲呀!!!

自推

掉返佢地啲衫，淨留黑色

鬥掉囉，掉晒佢啲胸圍睇下佢點出街

唔想搞自己老母啲胸圍

仲掛住媾女

唔好比家用，老咗由佢地自生自滅

用白色油噴做斑馬色

真，掉撚番佢地啲野，再補句你教架！
利申以上方法涉及風險，請小心選擇!

苦行咩，定做和尚

零分重作

掉哂佢地d衫落街

我本身冇黑色衫,6月開始就買好多件,日日返工/出街都係黑衫

要以其人之道 還治其人之身

Cls佢地冇體諒過你
你洗乜同佢地客氣
掉返佢地個啲

有圖有真相。

再幫呀媽買多set gear

用心良苦，想你幫香港做多d實事，咪鬼掛住兒女私情

呢度有mon post狗嫁

推

特登約埋個女仔一齊罷工嫁

有無諗過你唔係呢兩個畜生生？乜撚野父母黎痴鳩線

著番佢地件衫出街

扔返佢果啲
攬炒